長期罷工計劃研討

真心罷一日工 其實對經濟等影響唔大
影響唔夠大 政府一定繼續唔理
要有效 就應該計劃一下點樣做到長期罷工
無論係自發定被迫 日日都有咁8月5既罷工規模先有用
香港人肯罷一日 好多一定唔肯長期罷
所以可以思考下 點樣可以做到
例如學生做base 之後每日輪住唔同界別接力罷工 肯日日罷既就keep住日日罷
唔知可唔可行呢?

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

其實戰線越拉越長 反對既人一方就會越敗退

推